外國勢力入侵！泰國拳手認受僱參與元朗恐襲 襲擊市民！

泰國新聞已經陸續報道，路透社也發佈了新聞，34歲泰國前泰拳拳手旅居香港十多年，受雇在元朗西地鐵站持棍暴打香港示威市民。
該名泰國前拳手坦言受雇到元朗與一大批黑社會聯手暴打示威人群，新聞視頻在泰國播出後被泰國觀眾認出其身份，泰國記者追問該拳手時，他坦言受雇行事。
泰國人民痛心竟然有泰國人在香港行暴，嚴重傷害兩地情感，並向香港人道歉。

泰國新聞post:

推！

Push

推

認左咁幾時受審坐監？

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

泰拳教你用拳腳肘膝，幾時教你用棍打人架？
你對唔對得住泰拳呀泰仔？